【突發】安倍晉三與習近平會面提及香港情況

安倍：維持一國兩制對香港自由開放至關重要

安倍晉三強調，維持一國兩制對香港的自由開放及繁榮發展至關重要，並對新疆維吾爾族等人權問題表達關注。

中國外交部部長助理張軍周一（24日）曾表示，香港事務屬中國內政，G20峰會期間不會討論香港問題，中方也不會容許討論香港問題。

習近平周四（27日）與安倍晉三見面後，中方指雙方達成十點共識，包括兩位領導人都積極評價當前中日關係改善發展的良好趨勢、同意保持密切溝通、同意加強兩國在科技創新、知識產權保護等領域互利合作等。

日本咁快黎料

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

說好的唔撚俾討論呢???

討論係雙方

依家單方面落你面呀，雜種

安： 維持香港一國兩制至關重要。 習 我地入題啦

日本仔邊敢

又要反日啦

咁快就有前菜比習大大食,聽日應該到美國了

延伸閱讀

中方要求日本守護習近平的政治尊嚴

哇

口頭反日，然後一車車旅行團去日本買買買

習失腳
習敗北

true

TRUMP TRUMP

大和首相

林鄭今次真係大撚獲 我係佢即刻全家漏夜去英國搵政治庇護

咁我預測特朗普100%會講,唔中我直播自含

LM

19連環中出

仆街之危機

講完 之後無跟進行動？

推
習敗北
習敗卻

習失腳
習敗敗
習敗北

日本有大佬美帝
驚你習敗北有牙？

維尼頂住呀, 唔好反人枱呀

以後要買多啲日本嘢支持下先得

習失腳

習敗北

日本

呢個應該係G20頭盤黎咋

小學雞唔準人講

又係呢個姿勢？

好波！

爽！

失腳=仆街

買晒世界各地嘅報紙，777落台總需要有嘢留念

留名

習大大：唔比講呀唔比講呀

日本都敢問 美國實大大力砌落去

跟進就一定無佢份,衰D講句香港同日本無咩關係,但多個人出聲落下維尼面都好

英國 美國 德國係最有可能出手
因為英國有維持中英聯合聲明既責任 美國要輸出民主自由同埋家下打中國既情況下香港有用 德國就二戰後左翼維護人權思想好巨大

lm

又話唔俾人地講嘅

頭盤已經咁精彩

講好左唔講架麻
你犯規

真係大巴大巴車落習總塊面

PUSH

水菜麗咁

屌支那仲唔亮劍？
維尼咁樣比人落面，聽日一定出兵尖閣諸島

支那狗反擊啦！

道前菜已經咁辣之後啲主菜點頂

緊係侵仔叫佢試試先

雖然唔知習點回應
但除定褲先

留左名先實無死

This way sir

日美德都企香港呢邊

大日本

幫襯買多兩隻正版鼓油碟又一理由

甲級戰犯邊有國家肯政治庇護?

日本爸爸

習失腳： this word doesn't say

日本第1Q 仲有18 Q

說好的唔准講呢

日本同南韓比真係高下立見lol

好唔俾面維尼

嘻嘻嘻

頭盤都咁勁, 主菜點頂

你自含果陣我幫你奶埋屎眼

推

零負評

玩命

王毅條柒頭皮呢？潛撚咗去邊

我都覺係

不過只要有第一個開咗聲講
之後嘅國家，本身唔敢出聲都會講兩句，
再之後或者就會有邊個國家唔講唔問，就係反民主聲音嘅國家

就算侵唔幫香港 以佢鳩屎性格一定提香港落鳩維尼面

買曬啲發熱廁所板等你地冬天凍到便泌！

口交部潛水

in日本we 7

Noted with thanks .

中國話唔俾講香港架

抵我咁中意日本

維尼好多新朵

聯合世界 對抗支共起來

你話侵點會唔講

林鄭搞到老細咁無面

諗起令政策，令計劃

平時唔係好威又咩大屠殺又咩侵華又抵制日貨架咩 大喝一聲去左邊?

到底習仔有幾多個名
維尼失腳敗北

唔好對侵侵期望咁大

19個排住隊問

Xi is my friend

Hong kong xxxxx....

G19 Vs 1

已經被軟禁喺禮賓府

多謝！！！！

繼續make noise

個5百萬抵到爛

支持

一帶一路受益國（未發展國家）

「我們也不會允許」
當你自己係上帝呀

蝗偽：汪汪汪～

G20 峰會聽日先開始, 唔計

日本竟然會提
本來好擔心會唔會無國家提香港

大喝一聲 ： 「 汪！ 」

日本都做過香港宗主國

無錯，5百幾萬
咁多國家輪住落鳩佢面，抵撚到爛

凌遲加誅十族都唔掂

唔該再佔領3年8個月

係

中國又然

日本好野 抵你D av 感多人的

咁係咪要希望唔中

外國勢力

喝住你都仲要講
咁唔守規矩

屌你你真係當G20係你主場咩

王毅快啲出份聲明譴責啦
你撚夠薑咩 無牙老虎

林奠你死喇
著草啦

果然有效果

日本goal~~~~

喝極你都仲問?

都未正式吹雞開波就咁

會唔會變咗圍插維尼聲討大會？

諗起都扯扯地 問到佢閪面口啞啞再拍枱走人

期待Trump trump

全宇宙最無恥國家

正常國家都針住嚟講啦,除左啲中国契弟

習敗敗面子

我係日本人呀屌

你徹回我咪唔講囉

咁多國家討論緊果陣 習敗敗記住自己坐埋一邊

話「維持一國兩制」咪姐係冇姐係講完冇講，而家西方國家就係知道一國兩制唔work

係咪我GET錯 點解全部正皮得我一個負皮

全世界報導唔係就係想有國家為我地發聲咩 即使一句都好...

習帝 記住大喝晒19國, 包埋侵侵
利申: 愛国愛黨, 不容許外國勢力攪事

那年g20峰會站著如嘍羅

小日本唔可以講到咁盡, 佢唔係美帝呀

砌你老母生豬肉！

維護習敗敗尊嚴

Trump： 本來唔想講，但你唔比我講，我就越想講，再嘈加鳩你關稅

習失腳冇眼睇

梗係有用啦
依家習大大管治小小一個香港都搞成咁
證明你管治能力有問題
國家層面上講起價黎 你都無得咁大聲

19國中出習失禁

平日日本仔 蘿蔔頭咁叫人
今日仲想人做你契弟
會唔會開玩笑左啲呀

好似

千古一帝, 記住喝住19國

中國：（ Show Blocked Country - 日本 ）

好似鬧黄屍嗰啲長輩圖

按公司數目計
日本係香港第二多嘅外資黎
第一係美國
第三先係大陸

當自己邊個

其實佢地話會面前唔講姐，
傾完走人嗰陣，拎返香港出黎數臭你，
講唔講得掂都係TRUMP贏

安倍 你咪撚縮呀

習近平呢啲賤種唔屌唔得

G19+1

前劇咋

破窗理論

中國*

多謝日本🇯🇵
我去日本會買多啲正版av睇架啦

習敗敗咪又話一國兩制運作良好
中國人權是最好的

想睇侵侵聽日宣布+100%關稅

維尼：我唔俾人討論咋嘛，冇話唔比人提，我唔講野咪唔算討論囉

主場發球禮

港日友好

我唔譯啦識睇中文字估下就明

香港で拘束した刑事事件の容疑者を中国の司法当局に引き渡せるようにする「逃亡犯条例」改正案が大規模デモで事実上の廃案に追い込まれるなどしている状況を念頭に置いた発言だ。同行筋が明らかにした。

汪！

其實趕喺G20 make noise純綷係咁跌落刁大面啫
之不過d合作框架一唔合心水呢

多謝安倍，好多大陸人一定即刻唔去日本
講笑，多謝佢代表日本有留意香港香港人做到野啦!!!

美國、英國、法國、德國、義大利、加拿大、日本
印度、巴西、俄羅斯、南非
澳洲、墨西哥、韓國、土耳其、印尼、沙烏地阿拉伯、阿根廷
歐盟

記住喝晒佢地
唔好比外國勢力攪亂中國內政

維尼 面有難色
安倍 洋洋得意

安倍

push

笑撚死人咩 外鳩部

日本欠香港既都係時候要還

維尼答啦嘛！人地問你問題呀

林鄭今次真係冚家產都唔掂

又多個名

其實習真唔似識國際外交，好似冇咩野傾到出來。

日本先係香港既家鄉

下次再嚟再課多啲

by bus: 此句不唸

皮笑肉不笑

林鄭個妖婦咁落我地習總面

Push

妹仔鄭今次大鑊了！！

所以佢只係講出一句進可攻，退可守既句子

但義大利有參與一帶一路倡議

LM睇各國家出聲

林鄭：

唔敢講
講咗對佢有咩著數

嬲嬲豬呀我

連登只係一個平台，最緊要係人

asguardian都係地球聚守啦

玩維尼

美國而家最大既假想敵係中國
經濟上文化上都係
如果老共倒台。。。

日本表咗態你估美國會唔會

其實都唔算無關係架，香港係日本第二大貿易伙伴，日本係香港賺好多架

所以佢地會出口術，不過真正行動就應該唔會有啦

英國

其希望美德呢啲幫到手啦

大大力咁扣殺

習大大應該唔識雞腸，唔講野=冇討論過
又嬴

我对于 (停顿2秒) 以美国 (停顿2秒) 为首的 (稍停) 外部势力，干预 (稍停) 香港内部事务 (停顿2秒) 的做法，表示极度遗憾 (停顿2秒) 及反对。
讀稿機：主席 现在这句千万不要说 现在风声紧

除左爽 都係爽

雖然我鐘意睇人仆街
但今次真係唔想你自含

講就一套 做就另一套

屌 講經咩

係開心既
但我地都有我地應該要做既事加油

總之係同行官員話呢個發言係出於要撤回條例等等既諗法

Abe vs. By Bus

日本乜都強過你，點解唔敢講。

不過安倍開咗個頭

香港大把公司要執

上次咁串對安倍,依家形勢差安倍仲唔還拖咩

不容許討論
你以為係你啲國民呀話唔俾就唔俾？
人地係有言論自由嘅國家嚟

英國應該好似之前對待個isis 逃兵既方法
用反人道罪
剝奪佢成家人既英國國籍

痴咗線？

暫時估下：

美，英，法，德，加拿大，印度，澳洲，歐盟9成會

韓國其實都大機會但有可能因北泡而就住

義大利，巴西阿根廷(南美而家都好奶中國錢)墨西哥沙特一半一半

俄撚，土耳其肯撚定唔會

印尼南非唔知

下面呢堆唔會出聲，但冇所謂，最勁的國家都係好可能會出聲果堆。
義大利、印度、巴西、俄羅斯、南非
墨西哥、韓國、土耳其、印尼、沙烏地阿拉伯、阿根廷

安倍取消特衰免簽未

安倍首相
聽晚全部同我出黎，
香港人做場好戲比全世界睇

講得岩 重要係每一個手足

嗚哇，好快手
我會繼續支持你國經濟

我幫手吉埋你屎眼
一齊玩人型蜈蚣

一人一句已經好好仲想點

出師有名
搵著數/傾deal, 名正言順

同埋德國有我地兩位朋友係度

大家努力無白費

雜種回應說: 世上無任何東西比共產黨的威風更重要！

多謝 第一國出聲

爽還爽 條友唔識就去讀下歷史啦屌

如果有人同你食食下飯突然同你講
「整理儀容係好重要」，
咪即係暗示你儀容不整囉
畫公仔唔駛畫出腸嘅

抵我支持日本av！日本仔做到野
等我買返幾套日版AV同名器飛機杯支持日本仔！！！

咁快手

果陣日方係打算將香港變成軍事基地，同台灣生活區唔同
所以果陣香港人好慘 生活無保障 日軍睇你唔順眼就
好奇怪 3年零8個月既詳細歷史好少係主流社會上出現
我都係係聽講英殖時期既講座順帶聽番黎 不過可能係我孤陋寡聞掛

小學生可以傾到咩翻嚟，係中國內鬥批鬥就叻啫，皆因自細睇佢老豆點俾人批得多咁解

首相

有料到啊呢次
安倍問得，即係日本國內同美國嘅立場都係希望香港保持政治獨立

有人話，問又點丫，講啫，維尼大可以唔理
係架，維尼一定又會話外國勢力無資格插手中國事務架
但係人哋經濟制裁就唔到佢唔理
19國裡面好多都係騎牆派，邊度有著數搵就撐邊個
而家嘅中國已經今時唔同往日，內外都弱
以前為咗錢忍維尼，而家風向變咗，仲唔乘機踩兩腳

越嚟越多名

專業Cosplayer

仲要日本呢啲咁含蓄既民族都開宗明義講

儲緊氣，準備嬌喘一聲，倒在外賣仔嘅懷裏…

一堆等抽水 印英俄

G19 + 1

Goal!!! G20 第一球
林奠想點樣死？

轟佢老母閪！

高登魔咒
依家係連登魔咒

美帝講到好清楚，唔准出老解，唔准搞小動作
Once 令佢郁到一國兩制（美帝定義）
獨立關稅區，關係法即郁
人權法一上馬
仲分分清哂支共高幹資產
呢個就最傷
美帝食到肥

問題係林奠同維尼一直既答覆都係一國兩制處理得好好。而我地既現狀就係中共眼中完善既一國兩際，維尼點會對「繼續維持」呢一句有感

《好失望》軍事碼頭法案已自動通過， 點解會冇人理。

今日就割讓一個碼頭， 聽日就割讓埋你屋企啦😭😭😭。。。香港人要企出來😠😠😠😠😠😠

玩單機mode喇你

英國 德國 應該最多嘢講

估唔到係日本講先

你支那個春袋咁弱梗係要俾人搣下先啦
嚟緊慢慢比各國輪流揸兩嘢㖭呀

打響頭炮

日本好野

而家唔係維尼話完善就係完善
而係美帝話佢覺得唔完善就制裁

一國一句都激死佢
諗起就爽
「我地全世界都食緊花生架」

日本先黎第一擊

佢真係當佢玩哂
似啲細佬仔嗌交 唔比你地話我習維利

所以咪話日本從來都冇抛出過定義，有咩咁型

睇到扯扯地
日本好波！

我真心希望你講中 唔係就等睇你做戲瑪拉雅星

我由維園出發裸奔到政總

一人渣一下春袋

笑撚到癲

今鋪真係激撚死維尼，不停比唔同國家首相抽水，仲要全球咁多報紙踩多兩腳

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

日本都講，美國有咩可能唔講，你個盤無價值

無論G20談判成點 民主同自由都需要靠我哋香港人自己爭取

沙特就收皮啦
恐怖份子同激進教派輸出大國

屌

南非要睇下總統睇完信比咩回應

政治有時都幾複雜
日美安保條約，侵侵對日本有啲意見
同埋沖繩美軍基地都有爭拗

近排啲國家都係想買兩邊

哪怕每個國家淨係講一句
我地既目的都達到左
得到國際關注同落9佢面

日本抽水

岩 自己唔爭氣 邊個仲會幫你

有無人知標題講乜

主菜都未到

安倍：呢到我地方呀 下次咪咁柒先比少少面你

數夠20隻

日本用姓稱呼人，但用落中文名就好似改花名咁

繼 教中國人正確使用廁所後又一落面之作

搵多啲維尼嘅貼圖，用唔同語言恥笑習種，弱點攻擊

屌你 唔好拎呢樣野黎講笑

快d整條高鐵打通香港日本然後日本同香港一兩兩制好過啦

Feel到陣火藥味了

連日本都落你面
英國佬真係好撚廢

往死裏打！

最後比侵仔一嘢揸爆佢

突然，雜種大喝一聲

香港好多日資

又要抵制日貨

習跣手

日本最終都無令我地失望

一個負評係唔係習囝

所以一國一際日本更搵唔到錢
到時真係俾藉口人去新加坡

最近日本啲節目係咁叫人移住去新加坡同馬拉囉

我唔明香港人好似無乜諗過向英國施壓嘅？
係知道無用定係點？

傻逼習

希望你唔洗含

【最近活動整理，持續更新】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

我賭義大利一定會

點解

係支那單方面講
其他國家從來冇話唔討論

諗起老懵懂腳痛

仲有G17

連登個風向永遠係屌英國
明明英國首相一早出黍講野
又喺國會開成三次會討論香港議題
再加埋外相再喺國會話搞獨立調查同禁止賣野畀黑警

但係香港人完全唔識入波
去英領聯署就得個小貓三四隻
往往個話題一去到英國就屌咗英國先
之後大話講一百次就變真話
等個個都認為英國冇出過力

真正嘅「幫港出聲」

好似真係講緊我聽唔到

30唔係有金紫荊詩歌團迎淋奠咩，歌頌到七一

唔知啊

口交部有咩回應

呢啲嘢係雙向，佢地身為前宗主國，出聲出得實在太少，德國都企得前過佢地，俾香港人覺得廢同俾佢地出賣緊係好正常

「並對新疆維吾爾族等人權問題表達關注」
即係純吹水

香港事務屬中國內政

內你老母
關你乜撚野事呀
躝啦

因為英國人唔可靠
歷史都講左俾我地聽
BNO一役唔記得左？連俾個citizenship你都唔肯
所以消極對待英國佬正常不過

第一炮由日本射出
東道主先拔頭籌

呢個時候一定同歐盟同聲同氣
你估會好似其他一戴一露第三世界生番咁連屎忽都自動獻上咩

習:講好唔講香港架喎

現實英國做得的確係少到可憐喎
如果要比較，德國咪做得仲多過英國
講武器禁倉，德國應該係最早個批
講出聲明就好似遲過英國，但去到中後段英國的確潛左水
到後期同加拿大聯合聲明先上返水
作為中英聯合聲明既其中一方，會唔會做得真係太少大家有眼睇
我都有bno，我都曾經希望英國會出手幫香港
但現實就係佢比德國做得更少更慢
廢到連fb外交公關都唔撚識做，Jeremy cunt條垃圾仲係到well done hk govt
老老實實我覺得Jeremy cunt出黎講野都係為左選黨魁扮強硬咋

國會開果個會你有冇撚睇過

mark field罐頭答案
永遠都係loop個幾段野

pushhhhhh

多謝安倍除左香港外，都有講埋新疆

居港日人都有幾萬
日資係香港好重要
唔係我printer都唔知揾邊間

仲有俄羅斯印尼呢d垃圾國家

轉貼自區軒fb

要譯就全篇直譯，唔該。

<每日新聞>安倍晉三首相於大阪市內舉行的27日中日首腦會談中，向中國習近平國家主席提出「一國兩制下，自由與開放對於香港繁榮發展至為重要。」為了引渡香港刑事拘捕的疑犯到中國司法當局的「逃犯條例」修訂案，引發大規模遊行，同行高官表明，安倍此番發言是關心法案是否已經實際上廢除而提出的。
#拡散希望 #自己考慮咩含意
#唔好講D唔講D

另一參照報道，日本經濟新聞: "安倍晋三首相は27日、中国の習近平（シー・ジンピン）国家主席との会談で、香港政府の「逃亡犯条例」改正案を巡る問題について「一国二制度」の下で自由で開かれた香港の繁栄が重要だとの認識を伝えた。"

有，對 mark field 好失望
但講到德國有九個議員叫首相為香港發聲就係咁話德國行得好前，英國幾廢
英國嗰到點止九個議員
有啲議員仲要係直屌依加英國政府奶共做懦夫，話聯合聲明已經失效，同埋舉啲例證明佢跟香港跟得好貼架

條夜叉將自己個老豆押左上北京啦

算撚數啦英國狗
英國狗整係識錢錢錢,炒賣起家
有錢搵畀中共屌老母都唔介意呀
靠英國真係含撚都無味

老公先0岩

無知一問 上次佢串安倍咩

出名反骨

問題係政府唔做野
mp可以做既都好有限
連bercow都speaker role出聲既時候，英國政府係咪真係做得足夠呢
你問心英國由14年到依家，做左啲咩
最撚記得係魚革個陣個report仲係一國兩制functioning well

我可以肯定的跟你說。中國不會，更不允許任何國家討論香港

金磚五國撚會出聲咩

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

林鄭今次仆街了了

果槍咁爆

冇討論啊 自言自語又唔比?
不過自己主場仲要大大個侵侵喺後面 你唔係覺得人地會驚你下話

我都同意英國政府咁多年真係廢
同咁多年 report 最盡都係 bold 哂啲字去屌中國啲衰野
都唔否認 Jeremy Cunt 個樣真係似為個位先咁勇(雖然 Hong Kong Watch好似有人支持 Cunt 哥上位)

但係唔足夠還唔足夠，我都覺得未至於講到英國乜到冇做/唔會做咁
始終嘈英國真係有個道理喺到

唔好意思 借位一用

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

入黎推爆佢！！！！

Ebe

你講呢條柒頭皮？

果然係香港人鄉下！
唉，美帝自身難保
架仔主場，習種都要比比面唔敢駁

係，所以佢一選黨魁就企硬真係好可疑

點解佢地兩個次次握手都好係用同一張相咁

小學生EQ係咁

好想奶佢對腳

利申 習敗北食撚屎啦！

我驚你真係要自含
呢個人行事相當飄忽

唔好意思 借位宣傳
28、29同71都有活動

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

28號 1900立法會煲底
29號 1000中環碼頭
7月1號 0630 洋紫荊廣場
1430 民陣遊行

有架
法理上大把ground做
問題係佢做縮頭烏龜

講好咗唔提香港㗎喎

安陪:so? 使唔使whatsapp通知你

係時候開個盤

「香港の自由を守れ」大阪・ミナミで逃亡犯条例抗議集会 G20習近平氏ら来日で

每日

皇帝唔識用whatsapo

維尼: 講好左唔提香港

維尼末日

習敗敗呢個名真係好難聽 好難聽呀

支持
剪返個日本仔頭先
行返日系風 唔要韓風了

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，宣傳登報 page
最好所有熱門留言都有人回覆
未必俾貼 link，唔俾就直接寫
page 名 "Free Hong Kong"。

可能過幾日回國又派個on9去縱火

我記得香港好似佔日本農產品出口25%
巴打有冇其他數據支持港日友好？

即時啟程回國囉

G20-1

習面試？

大陸不嬲都話重視一國兩制㗎啦，0傷害

陣間香港早晨就會咁講

晉仔

重想點傷害？打7佢？

日本: 而家我主場,我鐘意講乜就講乜
邊個唔滿意隨時離場都得

不柱我成日送錢俾佢地賺

有排block

北野武隻抽習帝

下次去日本消費多啲

啲支那人唔係鍾意食辣嘢嘅咩？

暗示你唔好亂黎，
否則我大條道理要保護自己國民

等你找數呀師兄～

大陸同胞又要反日

而家既英國就晒氣啦...

佢地都睇唔到架啦

維尼：都話唔准講香港，打你老母㗎

東道主

小學雞慘被各國領袖落面

習大大

習帝有自己一套的一國兩制，仲話一直好好，叫你唔使擔心，係有人搞事
安倍：咩人嚟

你唔討論啫 唔代表人地唔會比意見你

同你認為習帝夠膽阻止各國元首圍堆傾香港問題咩？

竟然問埋新彊
估唔到Piglet咁夠POG

毅進仔上到日本報紙
仲同習大大同一個page

把口生係人地到
有本事封左侵把口

87

中共：唔可以講 我唔聽
日本：Hong~~~~~ Kong ~~~~~~~~~~~

Abe

周庭啱啱share 咗

尊嚴呢

贏國外交部話左不准討論

根本話唔講全部都係廢話，以為自己地球leader 咩。
大家咁高咁大

有冇巴絲打算去百度天涯散播吓依單新聞
等佢哋知道小日本膽敢唔理我哋天朝大國
抵制吓日貨咁

操你媽! 好忙 又要反日
唔準強國人去日本

好撚期待

Po都冇用
打機用Sony Nintendo sega capcom bandai
相機繼續用Nikon canon
動畫繼續睇

整多次反日

就算上帝話唔比講，印度，印尼，沙地，土耳其果班唔係信上帝既都唔會聽。
所以，習總仲撚勁過上帝，可以唔准全部人講

強國人係口裡說不身體卻很誠實嘅代表

一巴車落去

睇黎Trump trump 批准細佬講野

又話唔准人講

習失敗

大東亞共榮圈

一到埗就比主辦國既首相大巴車落去

買多兩隻飛機杯支持

你老幾呀。支那狗。

提下香港已經好好

推！！

儲緊氣，然後對住日本店員大聲喝 買!
垃圾支那狗，又話抵制日貨，又要去買。

木木奠今曰坐在特首辦肯定驚到瀨屎，
搞左隻大鑊，累撚到自己老闆瘋狂在外地俾其他首腦摑面。

即係咁，老闆交單野俾你follow，你搞到一鑊粥，而家老闆出去同客開會，當場俾人拍枱落面。

收柯打時，木木奠肯定拍哂心口話無問題，一定幫你搞掂，維尼先拍皮叫去馬

而家，返工巴絲一定明白搞唔好壇野令老闆無面既心情！

wo.. yoo.. rip for 木木奠

等睇每小時大喝一聲

習寬衣

真係幫港出聲

除左印度 錯撚晒
伊斯蘭教同耶教係信同一個上帝

傻閪支那

頂住呀 全世界睇住你俾人屌
唔好嬲到走場呀

以後唔去韓國😛😛

無興趣睇 不過都希望你找數

雖然好爽
但係激嬲習失腳應該幾大獲

D大陸妹好撚鍾意日本

佢對耳係上面

當面唔提 傾唔掂番美國再拎黎講 激撚死習失腳

竟然係日本打前鋒

日本喺世界政壇影嚮力大過韓國好多好多好多

有日本支持係好事 但3年8個月 again? Are you serious?

佢就真係寂寞啦

我哋嘅日本首相好波

「習近平於G20峰會未發一言，中國或成最大贏家。」

握手,安倍諗住講嘢雜種即刻擰轉面

仲叫日方維護佢尊嚴

叫人唔准講係strategy黎

又驘。。。。。。。日本

反日啦！
反正日本人唔想大陸人去日本

美帝搵伊唷試探下習失腳係咪咁強硬先

又話唔撚比人講，人地講啦，人地問你野丫，答人啦小熊維穩，亮劍啦，唔係好打得咩，葉問咁丫

抵香港人成日都去日本
促進日本經濟

留名⋯⋯

一個發展中國家
仲要開始被圍堵
惡咗咁耐就快玩完

再留名

安倍好波！

大陸佬，你幾撚時先明，其實好多野係唔到你話事，G20 你地幫華為已經好勁，唔好再玩嘴炮

口交部呃d
老野支那種井底之蛙就得

主菜都未上，維尼定啲

我等緊佢大喝一聲

點樣不允許 你大撚哂咩

支那狗就係一班週圍痴既賤種
舊年世界盃日本打得好就衝住 認 「亞洲之光」
平時小日本小日本就叫 一有光環就痴過去

日本政府以前好似好少提香港?

佢有腦架咩

肯肯定?

佢點都搞鳩香港架啦
根本仲做順民就係死路一條

好似立法會咁大叫主席！規程問題講左唔比講！
安倍主席：你講咩話？

1打10

會唔會係派日本出嚟交下差炸

日本甚少o係人權問題上出聲

屌好似小學生面試

唔激佢佢以為可command全世界仲大獲

支蟲唔去日本，我哋去多幾次

shame shame shame

ON9
嗰陣日本唔係而家嘅日本嚟

「President Trump, Please Liberate Hong Kong」，「Defend Hong Kong Constitution」

時間：28/6, 11am -1pm [Twitter]

Twitter：

Twitter範本：

President Trump: Please liberate Hong Kong.

@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

習啲腳原來遲到

日本政府因為2戰除咗冇軍隊
外國嘢一直都唔出聲好多年

希望你唔會自含

支國人抵制日本未
係機場大大聲講要不是蚛蟈人日本就完蛋未

冇用架英國佬

習大大返到嚟要用佢條大屌教訓香港奶媽了

英國佬直情可以根據中英聯合聲明出聲，都仲龜縮

支那人大喝一聲！

我愛日本🇯🇵

更愛日本妹

請777出黎講兩句

777時日無多

7到

有一半係垃圾國

果然係香港人故鄉

搞咩 班靚呢

嬲嬲豬

翻譯都冇，傾乜鳩

果然英國先係香港人祖宗，啲仆街嘢一模一樣

反日係口號，職業係代購

㚥冇隊形
有冇講班靚隔幾耐先到

未必全部人都去到大阪向侵侵請願，咁仲有咩直接得過係侵侵FB/TWITTER上面表達訴求，希望
「President Trump, Please Liberate Hong Kong」。

呢刻終於到喇!
大家可以入去侵侵FB 同 TWITTER 請願

1) Twitter：
比D TAG大家跟
@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

2) Facebook :
比D TAG大家跟
#G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

最重要!
FINAL BOSS--香港時間29JUN 10:30am meet 支那雜種

我決定去多幾次日本 比錢佢地賺

大日本帝國萬歲

沈大師

NHK有講

即刻駁嘴

唔俾講香港

叫人點答

官式講兩句咋

不過日本文化上的確少理外面

今次好特別

不準討論

其實冇討論
外國都係單邊係咁講

香港正式玩完 無國家支持

主場發球第一波之後到美加eu接力

屌，無晒聲氣既

係咁上下啦
唔通G20兩日唔傾金融只講香港咩
有幾個大國講出口已經合格